[最后post]究竟而家係五大訴求定港獨先?

唔想再講咁多，講落去無意思，覺得好side時間
星期五同個和理非食飯，當然講起正治啦!佢某程度上佢覺得我係藍絲，因為我唔認同你地某d做法！我同佢講而家係講緊港獨呀，佢話叫我咪作野啦，我即刻dl連登叫佢睇，佢睇完唔敢再出聲！
以後要點樣文宣你地自己去決定

呀sir咪特登開po吹風啦
負評下一頁唔洗覆唔好比佢推上去

嗡乜春吖你
講中文啦

你地當我係鬼囉！
祝願各位，最緊要平安，bye!

理性型和理非會明你講乜，但而加理性型和理非喺呢度留言基本上已經等於「三毛」、「分化」，
所以...